【求睇】致各位香港人︰切記「每臨大事有靜氣」

致各位香港人︰

大家用咗兩星期去抗爭依個腐敗嘅政權，係好攰嘅一件事。

相信每一個愛香港嘅人，生活上每一個層面都俾「逃犯條例」依件事纏繞到好似喘唔過氣。

大家辛苦啦。

琴日經過太古巴打離去嘅地方，係咁喊。

原因係我望住身邊每一位香港人，我係到諗，如果太古巴打知道好多人未放棄，會唔會係天上見嘅時候微一微笑。

太古巴打，我地唔會放棄呀。「代你走落去」唔係一句口號，一句po係ig嘅captio，而係一個承諾。

今朝見到好多唔同post都表達緊自己嘅憤怒同唔甘心。我好理解，今日睇到某d新聞我都睇到屌撚哂老母。

但心中屌完老母之後我都算。算，唔係因為我懦弱，而係我知道面對一個無論係四面圍敵嘅情況下，唯一勝利嘅方法無他，唯有團結。

正所謂「一枝竹仔易折彎, 幾枝一紮斷折難」，好希望各位係同身邊同路人理念有相異嘅時候諗下真正嘅敵人係邊個，諗下目的係乜。

求同存異，係難做，但我相信我地做到。

我唔想天上嘅巴打用自己生命換取嚟嘅同心變成大家嘅分裂。

明白大家好驚好多野。

好驚香港人善忙，驚過咗2星期後，熱情減退，大眾就會淡忘。

驚會重覆雨傘嘅結果。

驚原地踏步，更驚後退。

晚清翁同龢︰「每臨大事有靜氣，不信今時無古賢」

係兵荒馬亂嘅時候更要謹守本心，睇下我地有咩資源可以動用，對家又有咩弱點，要點樣以長補短。

我係相信，我真係相信，大家只要團結，係可以做到改變。

我好希望你、你同你都相信。

唔好辜負太古巴打，自己，香港依個家園，我地嘅下一代嘅期望。

我地係可以做到架！

天佑我城 ！

啱呀，團結，唔好分化義士！

推！

推

一撚定要保

Push

唔好灰鳩呀各位！

先贏仗 後清算
最緊要槍口對外
團結就是力量
不篤灰 不割蓆 不譴責

我都就快撐唔住
但我仲有成個連登都係我同路人
抖一陣 然後再上路

巴打 辛苦你
依條抗爭之路唔係得你一個
有需要隨時出聲